\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\section{Introduction}

La cryptographie cherche à empêcher des tiers malveillants de lire ou modifier des informations partagées entre deux entités par le biais de protocoles. La confidentialité et l’intégrité des données, l’authentification et la non-répudiation sont les principes fondamentaux de la cryptographie moderne. \\
Dans notre projet, nous avons cherché à comprendre comment il est possible de résoudre les problèmes de sécurité, particulièrement via la signature numérique que l’on peut retrouver notamment dans le protocole DNSSEC. Pour cela, nous nous sommes intéressés aux fonctions de hachage SHA-1, SHA-256 (les plus courantes), à l'algorithme de chiffrement RSA ainsi qu'aux schémas de signature RSA, ECDSA et EdDSA. \\


\end{document}
